成個LIHKG個敗點就係emoji

大家點睇

好過早射先啦

Cant agree more

又話要擺脫高登 要高登收皮 但呢到唔係高登 唔好一唔跟高登果套就話人5p啦
咪當係LIHKG特色囉
利申冇用emoji

🤔🤔🤔

冇人逼你用😑

讚成
同高登icon唔統一

變哂成個5p咁撚樣

個名有高登icon都可以係特色
點解一定要用emoji
同埋想要特色咪另外設計一個icon
又要可以用返高登icon做乜鳩

皮已正

咁你咁講姐係打5p字都冇問題?
咁你去5p好過啦

🤘🏾🤘🏾🤘🏾

😅

咪當多左一set icon囉，啲聖誕icon綠帽icon都唔係原生啦

各有各好
互補不足
👮🏾
👮🏿‍♀️

大部分icon 都係平面
Emoji 3d 好唔夾

新combo誕生

🤔

反而覺得幾好🤔

正呀喂

😎

👈🏻

好撚柒啊屌

影射「警犬嘅下場」？

Agger
多個選擇
唔鍾意可以唔打

要用emoji就返去WhatsApp用啦

😘❤️

唔係特唔特色嘅問題 係好唔撚夾呀大佬
不過慢慢改
槍口對撚住林早泄個含撚咀

唔係持住高登個名 個apps根本無人用
好心就保持原汁原味啦

你班撚屌 無呢個app出現果陣
又話自爆 唔用高登乜乜柒柒
有呢個app出現 又話無原汁原味
屌你老母咩

唔撚鐘意就死返高登
入屋叫人 入廟拜神呀屌你老母

啲emoji根本就唔夾

Aggar，成班都唔撚知咩心態

自己又要冇左個forum唔得 又話抵制高登

好啦而家有人開埋個新forum出黎啦

又要屌返人地整唔到原汁原味

🤔🤔

啲平時用嚟send msg嘅emoji用係forum度真係好肉酸

你個名

好過冇呀

😳🙈🙈🙈

抵制得，就唔好剩係掛住舊果套。

🇨🇳
🇬🇧

平時唔覺 宜家先覺得emoji係咁柒

其實emoji有佢存在空間既
就好似假膠啞
但拎黎做username影響到觀感就唔好啦☺️

其實會員名唔好有就得

大家試下接受下啦
可能係連尼住巴打既生路嚟😾

post 入面有都可以接受
名就真係好柒

全抄可能俾人告呀🙊

emoji default 野黎架wor

😝😝😝

Username同post名都唔應該有
好柒
Post入面都勉強接受到既

當多一set嘢用囉 乜都純跟高登 咁喱度就無特別啦 表示覺得okay👍🏻

好過用香討果啲貼圖先

加入少少野都無咩問題姐

我相信正宗高登仔都會鍾意原汁原味既高登icon

我都唔明點解會support emoji

試下用下😲😲😲
屌

Emoji 同 d icon 撈埋一齊好好笑